[PS4/PSV][SRW]超級機械人大戰X 集中討論區

發售日：2018年3月29日 (有中文版，台版/港版翻譯)
機種：PS4/PSV (有下載版)
CERO：C

宣傳片

有中文版/港版，同步出

參戰作品OP集

恆例行事

首兩關試玩視頻

舊參戰作品
機動戦士Ζガンダム
機動戦士ガンダムΖΖ
機動戦士ガンダム 逆襲のシャア
機動戦士ガンダム 逆襲のシャア ベルトーチカ・チルドレン
機動戦士ガンダムF91
機動戦士クロスボーン・ガンダム 鋼鉄の7人
新機動戦記ガンダムW Endless Waltz
マジンカイザー(オリジナル)
真マジンガー 衝撃! Z編
真マジンガーZERO vs 暗黒大将軍
聖戦士ダンバイン
New Story of Aura Battler Dunbine
無敵鋼人ダイターン3
勇者特急マイトガイン
コードギアス 反逆のルルーシュR2
クロスアンジュ 天使と竜の輪舞
天元突破グレンラガン
劇場版 天元突破グレンラガン 螺巌篇

新參戰
ガンダム Gのレコンギスタ
バディ・コンプレックス
バディ・コンプレックス 完結編 ―あの空に還る未来で―
ふしぎの海のナディア
魔神英雄伝ワタル

*鋼鐵七人、子嗣、Dunbine、ZERO同Kaiser只有機體參戰
正樹+Cybuster特別參戰(與OG無關)

雖然呢個post未必捱到去發售日
請所有前五話以外劇透內容粉色+細字
劇透圖用URL而非IMG
發售半個月後解禁

Twitter圖

雜誌圖

轉總部的訪問+Radio資訊(部份涉及劇透所以粉+細字)
-「Ｘ」代表未知
-故事世界是中世紀+奇幻風，但和拉基亞斯有分別，不過都是會召喚不同作品的角色到該世界
-會改善V的Extra Action及Skill Program
-今次各種cutin分兩種，會有HD化繪圖/原作畫面加工，包括在原作一格格分析戰鬥畫面再作畫令動作更為自然
-故事上與OG/魔裝完全無關
-帝皇萬能俠是F完結篇時的原創機(不是OVA)，V時未能實現與皇帝萬能俠G共演但今次達成，與ZERO為分別三機，ZERO為敵役
-西布諾會假設他和寶少/加美尤同時期推展故事
-BC的組長會出場但沒有專屬機而只會是召喚獸
-已知肯定有馬沙，夜鶯為隱藏機
=============
簡單Q&A

Q︰點解無天元/勇者王/G高達/......(下刪N字)
A︰

Q︰咁幾時有天元/勇者王/G高達/......(下刪N字)的機戰玩？
A︰問眼鏡廠

Q︰有無續集？
A︰無詳細講，但自V開始已趨向為一集完

Q︰今集有咩特別？
A︰出都未出點知 但係已知可修改BGM，仲有Cybuster特別參戰(見上圖)

Q︰Cybuster係咪特典版先有？
A︰中途點都會加入，特典比你提早到第三關起用
=============
前討論串

補圖

咁快開定 會唔會偷跑

正樹, 對上果次用已經係機戰F

男主會唔會太柒

個樣同個配音都太過脫力

嗚哇, 龍神號出場果段

數位版預購同初回限定一樣都會前期送正樹
所以除非你係擔心會偷跑會玩遲人地一兩日
如果唔係最穩陣係買數位版
當晚即刻play

機動戰士 Formula91

但劇情好短

等睇女主h漫

無得用zero?

新手留名學野

魔法同機器人真係完全唔夾。。。d招式好尷尬

點解無天元/勇者王/G高達

點解冇darling參戰
幾時先有02用？

佢已經老是常出現
係咁二數下都有起碼十集

龍神丸

迫人玩女主嘅
男主個設計真係唔掂

未改得3k6血

正常，細機一般血唔會多

無三一射線點整F果隻魔神皇帝出黎

鐵盒版 香港有無

螺旋力

原創嘛，點吹都得，只要唔跟ova就得

F91 睇一次都係2個鐘
邊有劇情可言

ps4 版同psv畫面有無唔同？

大家訂左幾錢？ 問左幾間都無價錢俾 只係話4百幾 有間開到520 一陣佢最尾490咪死

我照舊都係男主架啦
上集總司同nine既劇情好睇過千歲好多
總司各種調戲nine
千歲太普通
希望今次都好好睇睇

信和地庫520
到時walkin睇下幾錢
最多咪PSN買

上次v第一日買係188 2點幾都係500蚊
唔會貴好多 好難抄得起機戰依家都所以唔洗訂

都可以而家買定先，反正可以前幾日預備download，然之後到29號嘅凌晨零時就有得玩

依家都好難有作品真係要訂先至買到，因為有PSN

男主似沙慈

起碼要等到作品完結之後嘅18個月先至有機會出，就嚟好似「摩爾定律」咁樣㗎啦

可能已經畫緊，到C94嗰陣就會有

唔撚洗認真答呢類問題
佢地都係講緊笑咋

又幾似

開得520不如係PSN買

岩 一樣有初回bonus送

發售果日 walk in買算唔算初回會唔會有特典呢

初回個盒應該會有寫

但想要個鐵盒 (雖然無用)

新手留名....
對上一隻玩既機戰已經係 PS F完結篇....

係咪普通港版都有特典

其實我都係由Macross F開始先留意到當年佢係2008年9月完結，到咗2010年嘅11月機戰L就出

所以就推算作品完結18個月之後

可能等鐵血一齊出
孤兒仔 x 父親控

有個無法超越嘅Eva新劇場版，推嚟都無用

機戰撚必買

總之唔好將過往嘅刻板印象，去玩現在的機戰系列

唔知出完X後 會唔會出一作 定想變一年一作品

依家係咪愈來愈唔賣得

證明未係呢度老鬼

有冇人覺得男主好撚似基佬

個樣似，但把聲又唔似

好想Seed(唔係seed d)可以參戰返

我想見Astray系列多d

你見佢出中文版都知唔賣得啦
得番老鬼玩

Seed就算去到top如freedom對比枱面上既機太廢唔夠力 一定係seed d

中文係咪冇限定版?

你地諗住訂定個日walk in買
問過部份鋪頭 訂要俾訂金但係未確定定價?
即係又要食炒價?好ON9 訂都要食

walk in逐間格下價先啦
上次V出個日下晝係信和買都係唔洗500但有幾間賣500幾

咁中文版同唔賣得我覺得又無乜直接關係既,
純綷係華語市場大左je

同埋賣唔賣得兩睇啦.
去就一定去唔返以前alpha果個level.
但資源再用下賣廿零萬可能B記都有錢賺所以先繼續出.

有機會， 跟住下集有新魔神英雄傳就正， 覺得新魔神啲機幾型

唔訂
訂都唔去個D未確定定價

未定價仲訂乜鬼
又唔會賣到斷貨嘅 最多咪PSN買

預購jor

港psn係咪唔會有日文版？

係咪話縮左版？

上支那壇看

負評如潮

佢哋口味獨特啲卦？

未玩都負評

機戰主角越嚟越縮水 唔知係咪唔想一次加太多人入og
主角機得返一部，後繼機先再分射擊型/近戰型，起碼整男女主角唔同機，一部真實一部超級啦，曾幾何時兩部真實兩部超級真係有心機爆幾次
上集爆完千歲，總司玩唔夠10關就放棄

後悔行左千歲線 d劇情好鳩
男主都係玩左一半 但感覺上都叫有作戰理由
今集又迫人玩女主

冇EVA，唔玩啦

點解未玩都有得評 ?
或者話負響邊

強國D壇十個有九個都係未玩先噴架啦

期待

打算第一部就改爆戰神丸

驚佢成日無電話亭出唔到場

上字宙一定用唔到

我反而鍾意千歲線

冇殘體版班大陸仔實負評啦

變FIFA XX咁樣變成季度遊戲都唔出奇

佢哋認為鬧啱左咪就覺得自己高瞻遠矚囉

班大陸仔大把video通關黨
有閪ps4咩

可能要改機先玩得

可能將成個電話機樓搬咗上去戰艦unit

係就好

佢新劇場版未完都唔好出黎

Agger 有得比玩家投參戰作品仲正

a9vg果批就算吧啦，主機死忠

其實我想搵集係勇者系列.
好似以前brave sega 咁

成日出新劇場版但又唔知點幫Q收尾
Z3 冇啦啦震佢地番黎
V 得13號機出黎比你用
咁真係寧願佢好似L咁淨係得序同破參戰

實有人投「變形金剛」

天獄開頭破結局嗰段都ok
係之後真係屌到廢是

震完變番弱氣真係onl79

留名

新年先買ps4
身邊冇個fd鐘意機戰

對上一次玩機戰已經係 PS2既唔知F定乜,有人類補完計劃的

想問係咪冇eva?

我以前玩機戰主要原因係因為 gundam wing 果五部同埋初號機先玩的

另外想問各位大佬
對v既評價係點

唔好理,有愛就買

今集有中文， 有埋劇情睇， 玩完你會對其他作品都有埋愛

希望係玄田有生之年傾得成一個最痴線既版權參戰

變形金剛

唔同 小偷穿壞成為神既騎士高達 同大耳賊 對比 都好d

一拍埋兩位....

希望接受到冇eva既機戰
唯有狂用天使高達

可以話係兜十藏/劍造 為左應對 鐵甲 專登制造

反而對日糸變形金剛G1興趣大啲，尤其係Masterforce ，以前亞洲電視播過

當時係好多人 以為仁萊就係柯柏文

兩個入晒

但仁萊 應該 唔會用返舊配音，照計會用風間勇刀

第三關可以用

希望有火地水魔裝機神

妹仔大過主人婆

我地新主角咪識
唔洗其他了

火風青雲劍

最好就係出番地魔裝機神前任操作員
果陣勁到仆街

再勁都冇點練 咁快玩完

All high lelouch！

就係太勁，所以劇情殺

就好似洛克人X既 zero

佢一早設定已經係上一任
整定無得留低

以前好鐘意用佢，競技場單挑果陣打佢背都唔死仲要二連擊秒左我

MAP得3格射程,好廢

大家買PS4 定 psv 版

第一章練死改爆風魔
無視其他人(雖然唔止第一章 打爆機都用死正樹冇問題)
御前試合個關對面根本就係黎送人頭

ps4啦

有冇巴打分享原作bgm打包
想入超魔神英雄傳果首

擺明削弱佢

可p map 自身中心3 格都廢

OG md好似多幾格 Btw無Cosmo nova同亂舞之太刀 會唔會好似v咁有鋪追加翻

仲有個半禮拜

PSN買唔買到特典版

一定要改爆財布Rush
去到後面有二動果陣每場放兩下已經清到場
再改爆埋琉妮招MAP
兩公婆輪住炸對面 其他人執下雞咁就一關

無三一萬能俠??

上2集og好似1-5,可能怕佢配合multi action太屈所以砍左範圍

要睇埋背心boy招轉轉轉有無變做行en先可以决定係咪nerf左

你應該冇玩過機戰EX超任版

分到敵我＜有p，三格 已經勁

超任版勁d = 而家廢
ho ball

超任無免費覺醒你唔講
而家有得免費覺醒可p 3格map仲想點

我覺得原因係因為今集仲有作為最大競爭者的EW
有玩Z2Z3的話就知Wing Zero招轉轉炮MAP有幾on9，人地仲要有零式系統加數值，一比之下Cybuster係點都差一截，除左有敵我識別之外

以前第一次佢主場可P 1-8 敵我識別實在太無恥
今集佢只係陪襯 唔係拉基亞斯
精靈都識比番幾分薄面人

風魔禁MAP識走位既話自己一個都爆到機
底力一定有CT 舊版仲可以同熱血一齊用 乜人都比佢一招打死

最愛之一高達w

其實睇佢有冇心加強魔裝 以前ZERO系統都冇咁變態
引入魔裝個個プラーナ系統 氣愈高機體能力愈強
或者好似聖戰士咁比番個技能佢加命中回避CT大招傷害
實力幾級跳都得啦

有敵我已經好用啦

路痴得熱血無魂
同班高達比傷害一定無得比

魔裝後幾集入面最後個精神係自選
我諗大部份人都係選魂
所以咪話睇佢有冇心

其實大家對正樹真係唔洗太大期望
佢連最近既og系列都無乜地位魔裝主角位都幾乎俾人搶埋咁濟
版權作唔方勁得去邊

希望唔好好似V 咁成日打埋啲戰艦，飛機敵人，真係冇乜投入感。Wing gun ，聖戰士， 都好耐未出過場 . 希望今次最難模式真係難。

以後唔好出飛機仔就會keep住買

OG輪流做主角
系列得2OG係主場
已經好過係主場但空氣個D 好似R 4 MX GC
MD軍火佬條線明顯係博士同4一樣GUEST主線係博士帶出

Wing gun ，聖戰士好耐冇出場 ?

留名等偷跑

一睇就知見任系機戰就唔玩既人

我反而想MD入機戰
不過2021海外版權回歸前都唔會有飛機仔

3DS 2集都有 , UX聖戰士翔子

你唔諗下V係邊套野做主線

至於性戰士，有任系唔玩就賴好耐無出過場

冇 3ds2 , 所以冇得玩。

其實初版大和號明明對後來好多機械人動畫尤其偏向真實系嗰堆係好大影響，重製版又好有良心，我唔明參戰有乜問題

咁只係你揀唔玩，而唔係好耐無出

聖戰士當佢冇玩任系掌機
但佢話WING GUN佢似係連索系都冇玩喎

Agger
明明Z2Z3出到煩

成日轉轉轉
好勁

應該冇人覺得有問題既
不過主線大和號就肯定打飛機多架啦
仲附送官方吐糟點解要整人形機械添
講運動性，破壞力飛機都做到甚至更好，整埋啲手手腳腳黎做乜

你唔係覺得佢會有心下哇
唔預約仲要遊戲中期先有正樹用
擺明cap 水喇，同上集兇鳥同轟格殊一樣

我覺得順便出玩具 好似隻mr魂咁
不過就算隻風魔幾廢都好 應該都會照出

啱，一樣會出
話說隻風魔裝係咪又畫肥左，點解好似越來越厚

其實咁都幾好嘅，可能之後每集都加一、兩隻舊主角機，滿足吓啲舊fans，我buy嘅

V因為大和號冇玩
點知呢代隻艦仲衰過大和號更加唔想用
希望劇情空氣啲

LOE同大張個隻先厚

F91就真係好耐冇參戰...
唔好同我講V隻量產91

同埋cybuster 招map 不嬲都係1-5 p
而家得番3格係差左唔少

今集有乜用得過
有無先知

Hi-Nu
F91

超能加爾如果同V比無nerf可以用
性戰士我假設雪霸勁好多先，但輸出未必特別高
BC同龍神丸只能觀望

運動性 回避

我都估f91
Zeta nu uc起z系列之後130氣會加強
Zz起v又係咁
所以我估今次主線f91都可能係咁

我買ZZ同Villkiss

必出啦 呢兩隻屈撚過超級系

好！上集無玩

龍神演都要比面佢用一用
主角機d演出好似一般，男主又7

F91有2種可能性
1. M.E.P.E mode
2. Bio computer

F91應該可以由頭用到尾，一拎到即刻全改

有無巴打係0改0養0parts全sr同好

講起超級系基本上今集點都一定會派哂上場
始終得果幾架
帝皇萬能俠咁耐冇出應該同以前一樣咁屈
天元應該都同Z3果陣差唔多
超能加爾上次V已經唔差 今次仲有新招
泰坦3都冇點廢過 萬丈仲要有魂

今集又有得睇會員cc推自己上擊毀王第一位

ZZ咁耐冇出當然要比面

泰坦三雖然次次都見到佢，但勁到次次都會出佢

有code geass 心動出ps4
之前玩 psp z2 已經瀨曬mon

parts會用

剩係last個関先改爆機算邊樣

派錢又算有輸出，用都正路

最緊要有魂

唔改好難玩
至少改hp 界限

又諗起上次v頭兩日個個0改撚話易又話敵turn可以用精神on9
點知打到後面屌晒老母

hi
試下今次捱到幾耐

最關鍵都係必閃姐
或者自己回合唔記得開集中必中鐵壁開番咁解
除非真係改到敵boss開map嗰陣都可以用精神，如果唔係我覺得作用未必真係咁大，尤其後半

性能唔得就真係唔好夾硬carry
好似天獄時翠星新出，但部機簡直廢到乜咁，完全無新參待遇

V時最難搞係ZERO初出個分歧同埋真ending
當然唔想趕SR另計

大招 格鬥

如果佢W 個招唔改， 魔裝有冇機會出都難講。。打Z 個時已經差唔多第一回合可以用W清哂啲卒

果陣諗極都唔明點解會話係格鬥
堆戰鬥演出明明係射緊人

有冇人買左飛睇鐵甲萬能俠

追完海底兩萬里, D艦又Exelion, Eltreum , 縮退爐...

根本同一班人搞

雷德自帶戰術待機當有待遇㗎啦

龍王丸好似有招著金甲
唔知今集有無

準備星期六睇，未買飛

法米通評分 9/8/8/8

有無BUDDY COMPLEX同好

睇完粉絲特別場即刻攞番隻V出嚟玩

fami通評分不嬲當笑話睇

後繼機龍皇號!

仲有宇宙S嘅龍星號!!

塞錢通
X佢地玩多左十個鐘,睇黎關卡多過V

鐵甲三一果堆都係咁

鐵甲同三一係格鬥機
翠星本身係射擊機

其實30-34左右水位已經係機戰日常分數

今日無機體圖

野牛

除左飛雲之外，第二隻升既會係呢個系列

等咗咁耐終於參戰

都唔係好耐啫，除左翠星之外佢都算快手入到機戰

但真係幾擔心佢無乜劇情，d敵人咁弱雞

近排玩番之前個D機戰 新出個幾集參戰機體真係好少

多但空氣咪仲ON9 ALPHA3 Z3

又唔駛擔心，好似翼神世音咁意識流既故事
機戰都可以平衡佢數值
敵人都有一定麻煩（音障壁）

EVA TV版好多使徒都係一下死，但機戰做到佢難打
係睇製作組點處理

bc用機戰補完返第二季就好

其實好想知啲圖係邊度黎?

官方twitter

[img]
早期登場
睇到有罩、有分身？
翼霸繼承改造

早期登場
睇到有罩、有分身？
翼霸繼承改造

下個 應該係R1

如果fa 無好似V咁搞笑真係必練

V笑死，fa 左反而脆皮

最撚弱智係消耗高左
比敵人集火隨時反擊都唔得

中後期追加SRX

算啦
FA甲當多條命仔

開始有Fami情報了
三話 海底二萬里
四話 聖戰士，翔和托特共鬥
五話 G自己，拳腳攻擊，HP 5000 EN 230

仲未有電童

期待說得托柒同黑騎

如果可以重制機戰R就好

有電童, X gundam, G gundam

又有villkiss

多條命根本無用
FA ZZ多條en咪可以抵返哂
獨角獸咁咪得啖笑

人地設計到咁冇計

獨角獸FA是垃圾黎

首歌會好聽左

有好多隻完全唔知有佢存在既機戰

會唔會有合體技"敗犬突擊"?

應該有2/3都玩過

呢套野唔係故事白痴既話,
其實囡囡同機設我都幾鐘意

琉璃

等多一星期就有得玩

睇返其實都keep住1年1隻咁出

OG會令到更多人識
除非太柒

希望快啲有偷跑

當年買部WS就係玩compact2三部曲同Digimon
繼承save係帶換帶咁繼，覺得好神奇

WS呢部嘢其實幾正，我細個第一部遊戲機，啲Game其實幾好玩
不過就冇老翻帶，所以以前啲人多數打Game boy

我嗰陣第一隻game係數碼暴龍，第二隻就係機戰compact

所以諗返原來自己3歲幾已經入咗機戰坑

Compact系列個共通點就係冇咩劇情
講兩句就打 打完之後就話去下個地點
拍得住舊系列
但係原創存在感十足
Atx同修羅

星期二或三可能有

我試過一次死save 之後就怕怕

笨大會偷跑架咩

第一話就次元震唔狗衝了
睇定風向先

根據慣例星期二通常係日版水貨到先

如果冇偷跑嘅話，中文版要正日先有

總之紅假前買到就得

你地會唔會等出咗攻略先打？？
費事miss咗啲隱藏野

一週爆速打，二週先理隱藏嘢

不了

女主應該熱血過男主

依家都好少隱藏嘢啦

今集個男主真係狗也不屌

機戰F,有無機會重製

到底點先可以返去a1,2,MX至到OGS咁風光既年代

武鬥派 ？

最頭個隻玩咁耐仲未爆機
一陣Down番個模擬器玩爆機先

獸耳 我可以

果隻神game黎
比人變心

其實唔齊

呢隻主角係馬沙個孫女 ，仲有hi nu用架
仲有

呢隻黑妹初登場喎，睇黎唔係死忠fans
利申：9成機戰有玩

呢套野都係睇囡囡
Ange

啊仲有

呢隻早排用模擬器返玩過，差啲唔記得

個D分類唔係機戰

最多話係相關作品
佢LIST入面唯一有爭議係真魔裝
眼鏡廠自己都唔想認
但係人都知咩原因

諗起呢個惡搞，整呢條片嗰位仁兄真係「預言者」

個時未出NDS版LOE之前
我都跟住佢FF

仲有幾日
仲有廿幾關V未打
完成男主就白金喇

正日哥搞到行貨冇得再偷跑
希望日版早兩日到貨

正日哥都唔最大凶手

班偷跑直播先係

今集正樹有精靈憑依我買10隻x派

就算冇乜可能都留名先

跟隊

機戰一定玩左男主先，咁先有動力二周目用女主

原來有人一樣諗法

Agger

想機戰x 中文，而家外面收幾錢？

都未出，點知呀

定你係講V

嗰位「正日哥」真係間唔中都會有人提吓佢

其實我都唔係太清楚究竟發生咩事，淨係知道同GAF有關。

依家放應該叫到$1000

屌 跟隊先

上次v出係咪都有人賭唔知咩話會派碟
最後好似真係中咗 都好似真係有派碟

跟隊先

之前舊登話派og md嗰個都未找數
等咗兩年啦仆街

跟隊先不過根本無可能

跟左先

跟

跟,睇死都係後尾加多招Cosmo Nova算

跟隊，不過我都估多數都無，有cosmo nova同雙刀都偷笑

Nova應該都會有，雙刀或亂舞太刀就算吧啦

LOE有+200氣劇情精靈憑依
你唔好咁老定認為今次一定冇

苦主揮手

+1

佢唔係邊個係

uwants，rose ma呢班渣滓

早派貨自私玩咪算囉，係要影相，拍片，直播 晒命

點解我咁憎呢班多過正日哥唔係無原因

正日哥咪又係拍片youtube,你知唔知發生緊乜事就出黎鳩up, 佢仲要串到屌日本仔，更何況佢真係一個大on9

果陣仲討論係咪188門口排隊攞game

真心好認同

不嬲玩男主先

DLC來了

預左喇

都係會買架喇
應該同上集一樣,3000yen左右20關

唔會買 又唔影響我破關既
到時上網睇人玩當玩左算

數位版已pay

唔知五飛隸屬咩正義組織

身為機戰迷 就算佢點出都會玩 真係買少見少 只希望有生之年可以玩到好似a3 同 j 咁高質嘅作品 同埋出返電童 macross 7 就好

J我真心講唔到佢高質 雖然係我正式入坑作

J個3副女主角最高質
不服來辯

三個女角各有特點 個人比較喜歡黃毛

同好 J嘅人設真係好正
不過隻Game本身真係唔難玩
冥王太屈

最主要都係拎多d強化parts

細個鐘意紅
大個黑

GC秋水姐同金毛都正呀

武鬥傳 如果一出幾多錢都買
多蒙

Gba幾隻嚟講，我覺得j算唔好玩，真係太易 但人設機設屈咗，加上食正gundam seed夠hit

自己就最鐘意A＞J＞D>R

單計主角機 r > j > a=d
a果2部軍火庫真心簡唔落

J個黃毛真係好正
可惜J個劇情真係好一般

係，但A超級系太型
奪魂者係我所有原創系列最鐘意，第二大雷鳳，第三異變三式

R部主角機有唔同型態真係正 2OG同OGMD仲追加型態

追加型態但廢到仆街
去唔翻時流引擎一半
等睇3og出翻黎
Btw gba 全系列 Boss bgm都好撚正
最鐘意就係R個首

梅露亞我婆

睇完萬能俠劇場版，好想快d出game玩

其實上面提的兩部機已經係後設野黎
因為R的戲份響OG外傳已經完哂+講話廢哂所有時流引擎
結果MD出左新機

未，重有十二鍵呢個大坑

廢係正常
個追加型態係因為趕唔切整最終型態而臨時砌出黎
3OG出新。最終型態走唔甩

佢部奶媽機又係咁
本身寺田冇諗住2OG出R班人 點知延期就屎忽痕 叫大輪充設計奶媽機(現實)
到依家好多救人劇情奶媽機都要出黎 佢仲係J個部拳機的其中一個隱藏條件

等睇3OG R班人同W家族原來係合作伙伴

GAME數值問題
R個設定廢極有限
已經好過MX
EN回復小都冇過

R既戲份已經真真正正完左架啦
W家族係個黑幕浮出之前其實同宇宙收買佬冇分別
你預計下集統夜會有藍騎士機好過啦
下集OG個大方向只會係alpha3+W 最多有埋K

OG系列最強boss始終都係破滅之王
本體只要抵達，世界就會毀滅
單係對付附身既爸爸，都搞到要犧牲兩個人

仲要氣氛徹底絕望，機戰D亦係靠犧牲杜魯斯先封印個通道，理論上佢比所謂負無限力既真靈帝強

可以媲美既只有UX既迦梨，打敗佢就飛去平行世界破壞

我就鍾意D>A>R>J
冇UC系要扣分

五飛今次幫邊個正義聯盟好

張圖出自DLC關卡"無盡的華爾茲",仲有張圖係Wing斬大毒蛇
希望佢唔會喪心病狂到將原作劇情扔去DLC度賣

但12鍵個坑唔填就完點令死忠過癮
仲有原生響介你唔好話比我聽動畫算填左
而家仲搞個黑正樹個坑唔通寺田想唔退休出og4?

破滅本體只存在係設定到姐
真係會做出黎機會好微
除非下集OG改個設定話靈帝最怕既默示錄就係破滅本體
班fury都係比破滅打爆個母星

暗腦都收左檔啦 而且12鍵佢都係比玩家FF下聯動Z系
黑正樹仲簡單 舊設定翻做出黎
唔係話唔想佢出新作填坑
但理性黎睇 OG真係做唔到多幾集啦
綜合銷量同人氣已經大不如前

原始惡魔:簡單啦 打爆地球佢就出唔到黎
再講 你黎我咪走

SC2最終Boss︰你地想走去邊？

所以SC2冇M7

期待w有配音

咁撚濕鳩嘅話可以罷買機戰

痴線...連收錄作品既劇情都DLC真係不了

有冇咩人選

和真老豆 中田讓治

正日哥邊夠果班離譜

多得果班友，先會有正日哥

阿妹 門脅舞以

二家姐 植田佳奈

大家姐 田中敦子

主角 杉山紀彰

姐夫 神奈延年

你英靈，全家都英靈

OG咪有V雷達同阿呆

其實堆DLC都係同遊戲主線無關的劇情黎
放咩真係由佢地黎

之前嗰堆就不嬲都唔買
如果係將版權作嘅重要戰鬥場面都斬做dlc就
尤其笨大痴撚線起上嚟真係乜鳩都做得出
望就望寺田冇跟埋一齊痴線

港行首批係咪有鐵盒？

睇佢點兜
如果佢今集係將EW定位做原作完結狀態的話我覺得無問題

空氣參戰之後塞落dlc

原作完結又唔一定空氣的(睇番UX的種死)
雖然對本社班友的信心不大
都是那句，睇番佢到時點處理

有新片睇

原來係唔夠出力
即係中期整得番就應該可以用番NOVA

1章都冇NOVA 但冇解釋
地上OG1又用得番
魔裝D必殺技會用氣
所以除佐部機壞其實可能仲有一個解釋就係佢廢 未夠班

笑你on9怕你嬲，邊個先邊個後都唔知

寺田有冇機會塞d私貨劇情比正樹

Pish

其實唔好 始終佢唔係主角 太搶就黑人憎

同意 始終呢隻唔係魔裝系列

想問下今集有冇小隊制?
即係好似OG咁幾部機組成1隊咁打

應該無 架構跟機戰v

咪玩小隊啦。。。除咗出多啲機外，唔覺有咩好

@3無限編隊地獄

睇下佢會唔會好似ACER定ACE3咁加少少彩蛋咁囉
不過就算有都唔可以直套番落去OG度

仲有6年

其實ALPHA 3 有得SAVE 編制, 唔覺有咩煩

ALPHA 2 反而煩D

不過老實講, 呢D一集過參戰作品比較少先可以單機

系列作出小隊制根本正常,唔係點出咁多機

今次諗住幾多擊毀數

TOP ACE 就一定

有得乘換坐蜃氣樓,就玩單機無雙

到底修羅仲有冇機會出返黎
機神亂舞真係好好聽

會不過係佢

希望有生之年可以係og見到真龍虎王同完全體SRX

你講果d都碎料黎
我最有興趣係佢點樣兜到Dis同卡博雷既劇情

睇完套萬能俠，前幾日去nico下載左隻OP黎做萬能俠既BGM果然正確

仲可以點下載
以前用開個nico sound已經收左皮好耐
有時想down d作業用BGM都唔知點搞

用chrome插件下載

套戲好睇

個插件虧左 好在都仲有方法搞

Agger
我覺得美中不足係Infinity表現的機會唔算多，雖然都已經好屈

今次仲會唔會有關卡dlc要比錢買

利申：V一關都冇買

上面有講，當我冇講過，自

仲有5日

F91

左幵角有西西利部機

F91全盛時期係咪機戰EX? 上集V同雜兵冇咩分別
希望今次可以同其他高達平起平坐

V果隻係量產型91
今次有限制解除同MEPE唔同講法

我覺得似V果陣果兩部咁,唔會太搶鏡既
但希望係中段變番正常出力,後段有埋精靈憑依

偷跑未呀

好想知x1點空氣參戰
改托比亞唔識金格度？

平行世界，個樣一樣都可以係兩個人。
隨時西布頓金格度同場演出對望都得。

等幾個月都等到啦，唔爭在等多幾日

唔係EX就FF
不過EX聖戰士太痴線搞到F91失色D

6月出新模型今次f91一定會強化
上次zz都係咁

唔知今次NT公廁機係邊部
既然有hi-nu, 應該係nu喇掛？

G Self堆二線機都有機

我可是天才

今次唔訂唔知有冇鐡盒送

有天使龍同buddy complex要吹杜比亞出黎有幾難…
可能杜比亞係BC主角既同學，跟住HINA出黎同杜比亞打敗左野牛，齊齊比人帶返過去

仲有唔夠一個星期X就見街，回望返以前嘅系列真係感慨良多

Z高達我一向擺落雪櫃
改爆晒都唔覺得勁

唔知中文版會唔會偷跑

咁多代

悶唔撚悶呀

邊有可能咁快偷跑

最快可能星期二

咁快?

唔悶

玩開就會繼續玩
冇玩開就會覺得悶

有機會架，基本上星期三係一定有，差在有無偷多日既姐

關你撚事咩

悶
千祈唔好買

唔係有正日哥咩

買左數位表示冇偷跑😂

你咁同港女話唔明一班人追住個波有乜咁好睇有乜分別。

你覺得悶就咪撚入機戰主題啦，存在感唔係刷得咁低手。

慣例都係星期二日版行先，港版冇偷跑嘅話就一定係正日。

上次出嗰陣都好似係咁樣

有無消息指魯路修係唔係主線？

咁就要坐定定等禮拜三晚上

巴打們訂幾錢？

Psv 430

點諗都唔似

唔係主線, 但根據DLC睇應該會係R2中後段開始

有無ps4巴打？

Ps4 要5舊，不了

為左og 8舊都田金

港版好似係到晒貨都唔撚賣,之前唔知邊隻game d店員係鋪到打緊,但係就話要正日先賣得

建議大家升左ange先
有map 有P 高運動性 有回mp

想問下機戰V係咪PRO機先行到60FPS

GreatAce之後開場就滿SP

全0

關事既咩

唔知
見到YouTube啲片有60fps
但我玩就明顯冇

而家先買番機戰V會唔會好傻
都唔平，要200幾~300$

你等得咪等模擬器囉

有心玩就值

每集故事都唔同 無話傻唔傻嘅

請左假未

放四五六
雖然都係會打得慢

PSN似乎已可開始預載
用總部數據
V的PSV版
普通 2891M 限定 2957M

X的PSV版
普通 4028M 限定 4097M

雖然訂好無謂 但都訂左
希望唔使食炒價

起碼唔洗同人迫同食炒價

其實頭一日多數無炒價

真心機戰炒得幾多

唔炒都5舊，炒左仲得了

無咩炒既價值喇
歌又有得自己入
貪佢張特典封面圖咩

當初我買ps4 都係為左機戰
連機買埋兩隻PS4版機戰 真係唔知個市係點
前排mhw我訂左都要食炒價 on9到我怕怕
我仲問個sales屎 訂左都要食炒價?咁訂黎做乜
佢好撚串咁答我 咁你要唔要丫

邊間咁撚串
比我實唔要，撻訂都話

其實貨少個價就跟住炒，之前隻g gen genesis vita版炒撚到六百幾七百

有數位版點解仲要受班撚樣氣 冇買實體好耐

有港行係炒唔起

最多咪拎佢同00套世界觀又黎世界3分

間野咁撚寸開名啦
今集有龍神丸多咗啲小眾買 會唔會炒得起

無g, ggg邊有人買

呢句真

一套龍神丸應該難d,好多本身都唔會玩機戰，唔會因爲呢一套而突然玩

我啲fd 買都因為飛雲

要訂既咩
psv版第一日既話大概幾錢
498?

好難講
個個都話童年回憶要買返嚟玩

見到唔係譯飛雲就縮

玩左兩話就話好悶,唔知有乜好玩
等買二手

between,超合金魂黎緊會出兩部電磁俠同鬥將
唔知幾時會再入機戰

其實好多參戰作品都無乜劇情
想打多次魯魯修個劇情

留名睇d忽然fans見到譯戰部渡唔譯做飛雲嬲嬲豬嗌中伏

真呀
已經有三個fd
兩個因為飛雲
一個因為有高清聖戰士而想買
佢地全部對上玩既機戰已經係F

中文版係咪一定要等正日29號先有？

我由第3次玩到PS1 既alpha 就無再玩過....
見到今集有飛雲就想玩返

值得買既， 起碼有啲作品係獨有， 好似機動戰艦，大和號 都唔係知幾時再出返

同意，V好玩得嚟唔難

機戰而家不能同MHW做比較

相信果批人例牌又會話
「這不是機戰」
「比機戰F差」之類

呢D 情況通常都會出現

今年我都係因為唔慣alpha既改變, 所以玩完alpha就無再玩.
希望十幾年後再玩返會接受到而家既機戰

每次出都會：今集點解易左咁多、點解又無g gundam/ggg之類，見怪不怪

Alpha大多都係好改變啊？
立體地圖
高質既戰鬥動畫（比起F)

定你指第二第三次的小隊系統
咁就的確趕走左好多人

係小隊系統喇....
太多年唔太記得邊一代

我剛剛仲諗緊會唔會搞錯左, 因為我剩係記得唔太鍾意個小隊系統

問個好on9嘅問題
機戰係咪冇行日版?

Alpha2黎，但老實講，有d機戰太多參戰作品無可能唔用小隊

無，要行日版黎做咩？

小隊系統其實ok
為咗出多啲機 就要咁做
不過就要加多啲特色 好似z個個咁/合體技/特殊效果個啲

+1可能因為今年出電影+第三部所以特別期待

Thx
冇啊個原因好on9

想玩日版又想即時用早購特典
又想用psv remote play玩，不過psv綁咗港帳

睇嚟要轉返日帳先得

唔知有冇得救夏莉

og個隻雙人合流系統就正，4人小隊真係垃圾，隊員只可以射下水槍之類既廢招，根本為出場而出 仲要比多幾份錢改造埋小隊員等佢冇咁易死

好簡單，唔好咁多參戰作品咪得囉

4人小隊最正就係地圖炮爆幾十部敵機
個音效簡直

V 0改可以打hard打到尾

一定無「行日」，上次機戰V果陣都有人問過，甚至有鋪頭都唔知道行貨政策變左。

完全同意....其實我好唔鐘意空氣參戰...

出戰陣容少又會有另一班人話而家縮水大不如前，以前陣容幾豪華又呢樣又嗰樣

空氣參戰其實在所難免，冇可能部部做主線，做咗幾集主線嗰啲又冇理由從此之後絕跡唔再參戰

可以唔使咁多空氣參戰，唔知為乜
好似MX咁d UC高達都唔知參戰嚟做乜撚

其實非主線參戰唔係問題, 問題係點樣同劇情連動/融合.

V其實算寫得唔錯, 我估佢想講好似個部2部原創機咁, 好似贈品咁完全可有無無式參戰.

其實除左大系列, 空氣參戰問題真係少左. X直頭斬埋長註既真三一.

我覺得大家唔可以忽略左一個事實
以前空氣參戰都算，你可以話係充場面
但自從第二次Z系列開始既空氣參戰
空氣既原因好明顯係為左源用舊資源，節省成本
雖然話A都係用舊資源砌出黎，但起碼算係有心由低清點陣圖砌到相對高畫質出黎
但你睇下而家，就一隻Z高達既戰鬥動畫，已經重覆用左幾多集，仲要係多次跨系列，Z→V→X

V有ZZ, Z當贈品LA, 而且ZZ D囡囡都可以渣Z.

不過V翻炒好多都幾明顯.

又有得用安琪

仲有無敵系

a 舊資源重用= 讚

Z 戰鬥演出明明每集都有renew = 屌

其實又咪一鳩用

廿年冇玩過學咩人講係唔係機戰

AP仲要係左砌右砌
原創搵OG
版權搵MX

有新作品同故事做好D, 大絕/CUT IN吸引D. 作為機戰死忠唔介意翻炒. 講真, 下下重製, 邊有咁多BUDGET.

我覺得砌得算係咁，原因我上面講左，當然呢d只個人意見啦
起碼我以前玩得好開心，可能後生易滿足

反正…屌完都是會俾錢支持架喇
作為消費者都有權講兩句下哇

Z 到V 有新演出，但都係有限

呢個channel幾有心，整左好多比較片，Z到V, Z到X 都有

X感覺加工多左

不過最主要都是希望故事融合得好

無話唔比你屌

不過大家都係舊模重用，無理由屌一隻讚一隻

理由我咪講左，唔一定要接受我既原因既
大家都係討論下遮

X到出左如果舊模改得好一樣會讚
好期待F91既新招同質量殘影

每逢到呢d時間就最難捱,
聽晚就有得玩喇

偷跑無得一開始用正樹

偷跑左都要等到29號

聽晚先27 我預佢28有

預訂左數位版，到時準時入閘

數位版+1，要忍手唔好上呢度同巴哈比人劇透

老玩家們都識注意點樣做到唔好咁易透到人
其他喇喎

屌記錯, 原來係29號先出, 又要等多日

呢d故事性比較高既驚, 我覺得打爆機前潛水比較好

唔止叫故事性比較高
機戰而家直頭玩劇情架咋

佢去到第三部既trailer入面都仲有戲份
但好路人化，第二部戲份唔過3分鐘

絕對唔介意比人劇關於魔裝

日本好似有貨，我老婆岩岩到日本好似話見到

女人睇到啲印出嚟嘅package連價錢牌就當有貨
絕對不能盡信
日本唔會偷跑啦

視頻

分分鐘V當X咁報

真係相機CAP圖先好信

識鳩分咩
我個時買OGMD
個老闆同我講今次中文版譯名唔知係鋼蛋定高達
我
GAME鋪都係咁
女人
冇圖冇真相

老闆都唔識嚴重啲

有啲game舖可能老闆去攞貨搵老豆老母睇舖

玩開就話識分, 條女認得出係機戰已經算係咁

前年去旅行, 喺秋葉原搵2手OGMD, 條女竟然搵得仲快過我, 問我係咪呢隻(扲住隻OGMD)

唔係啦 佢三十幾啦我諗
其實好多人OG同版權都未識分
所以先有人OG POST問點解冇高達
應該有真心

其實日本係興未發售都擺定一盒盒出黎比人預訂 依家見到一d都唔奇

諗緊PSN定係食炒價捕偷跑

冇錯，真係成個Package咁
不過行近啲睇就會見到封套解像度好底，啲色又沉啲

偷跑貴30蚊以下我會比佢,
再貴D就真係唔爭在果一日半日玩digital算數

唔預買偷跑 反正復活節4日慢慢J

偷跑都無得用cybaster，點都等埋先玩啦

黃金大把呢d柒頭

入返個code下一關咪自動變特典關囉

咪撚on9，唔識我就會咁講

你又係白撚痴果個黎，唔通未玩過就係度9up咩，呃你好似有著數咁

仲以為有偷跑
訂左日限
風魔有無真係無撚所謂
玩og都係同srx一齊雪
除非有憑依

老闆定打工呀

用風魔都係有情意結

呢個堅, 上次day 1 買3DS隻火炎之紋章,
睇舖條靚仔玩緊手機, 聽我問完一臉黑人問號樣, 跟住同我講無.
跟住我指住隻驚話你擺左出黎架喎, 未出咩? 佢先話哦呢隻有.

有時覺得老細搵呢D人睇舖真係倒米.

認真 一路都無
由ff年代開始到依家(唔計魔裝自己故事)
只係得@外有用過

v dlc既og機我都無用
og既野留返og先用啦
除左當代主角
玩得版權作，我留返個位用版權機好過啦

不過每個人既玩法都唔同
無乜所謂

點解唔會用srx，我幾鍾意用
btw正樹有地圖炮同幸運，應該都用得落手既

今日係咪有得down定data

又係神父你

今集ZERO未必有得用，應該係會用帝皇打爆ZERO

其實魔神凱薩定變拳頭部萬能俠勁啲

利申：冇睇開

OG點都歷代主角全上
有剩就主角D跟班

你碌上d我日日都有係到留言架
bgw zero一定唔會冇得用

*btw

點解而家版權機戰d動作好似ppt咁一格飛去一格
明明OG果d好流暢有連貫

見到拳頭都唔想用

我都係
凱薩型好多

好似有巴打討論過拳頭其實勁D

V入面打ZERO做BOSS仲好過堆敵役垃圾BOSS

入我方0改破萬血ON99, 必雪.

咁今集咪好反智
用拳頭轉番凱薩

唔緊要啦 凱薩型咁多

設定唔一樣太難比
暫時頂點一定係ZERO
真Z強在是宙斯直連的光子力，而響真Z的設定入面光子力幾乎是萬能的
帝皇目前的輸出基本都只是Z狀態，神mode的輸出一定更強

好多人鐘意正樹幸運map炮炸錢
我唔認係好好搵

但我個人唔鐘意唔太鐘意風魔
所以唔會咁做
我淨係打艦打boss先會單開幸運

至於srx... 初見印象太負面
一定要用三機出，合体又限回合
話佢超級系 就得攻擊力同命中係
話佢真實系 就真係兩野俾人打爆
初見係@1 運動性影響埋命中

我寧願淨係用r1
依家og仲可以用舞妹art7 r1合体技

唔否認

多數都無憑依，有亂舞太刀既話都要偷笑

不過ALPHA 1 算係SRX 最威

隆聖有魂,天天炮一下秒魷魚絲

我試過龍王破山劍用捨身都秒到朱迪卡

btw 魷魚係咪會用朱迪卡？
太耐唔記得

咁耐以黎都只係第四次打到爆粗

今日仲未可以預載？

PSV好似得

ALPHA外傳用過神mode

以為有得down定先
搞左勁耐

已經有得賣

但係實際出力不明
呢個先係問題

實有人話你吹水

我唔會啊
可唔可以講邊到同幾錢
我聽日放工即刻去買

講d唔講d 想點

等你屌佢

....

where ?

一有魔神力 真z 已經收皮

沒有圖片証明的話，就是老吹

真係睇點吹
zero設定雖然係頂點又有多種外掛技能，不過都係人造
真z既萬能俠雖然睇落去最廢，但因為copy宙斯同佢連結，可以吹到神既化身
凱撒雖然都係人造，但原作已經吹到超越神，仲有魔同神mode比佢吹

3部zero設定最誇張，不過v果時都可以改到zero係善良既（只係暴走），呢集真係點吹都得

點吹都好啦
今集我為左個合體技而買嫁 好期待

或者樣講
zero入面哈迪斯=地獄博士，暗黑大將軍果啲只係古代人，而真z入面哈迪斯係邪神，暗黑大將軍果啲係神既使徒，個設定已經差好多皮
話唔定吹到乜鳩因果，多重宇宙對神無效都得

唔好期待

FINAL BOSS ZERO呢

總部都見到有人話澳門偷跑左

係黑豬
白豬簡單得多
Srx要四機
Gunner 龍虎王 古一部就秒到

而家仲有部Infinity
我覺得只會比ZERO弱

Infinity
有冇圖

ZERO吹咁大 好難輸嫁喎

隻無限都係比光之力吸過黎者

去戲院睇咪得

呢度有冇人睇FRAME ARMS GIRL
有續篇
等佢入機戰

係，但我講佢實際戰力
因為仲上緊就唔劇透

賣膠片黎講佢做得算係咁
但屌你老母獸屋整套正式Frame Arms動畫駛死咩

偷跑左!?
原PO駛唔駛開定新POST呀

實際戰力肯定贏過Z，凱薩先，體型一黎都起碼2L，又有一個取代世界技能 講到咁多可能性，屌你可能性之獸咩

無相一律當9up啦

最記得有集變佐2D
希望今次全部都係咁

呢個post已經預埋有偷跑

咁早偷

上面條撚樣求其掉低句有得賣就潛水
圖又無
仆街啦

心急都冇用
都就出

再講一次，「沒有圖片証明的話」都係吹水

內地貼吧都無任何偷跑資訊，澳門有?我就真係唔信囉

都等左兩個月，差兩三日都等唔到?

我咪就係咁既意思
都等到今日

今日就太誇張
聽日的話就唔係無可能

如果明日有偷跑，就最好加上當日報紙頭版/今期六合彩做証明。

你老母俾狗屌
全家橫屍街頭

總部咪有囉

習慣第1周目 唔會CUT戰鬥畫面...
但有D機 由Z世生篇到X 戰鬥動作都冇改 加個車頭照就算....,,懶撚得..

魯路修人同機體性能係上一代中如何
今集幾多機想練，又要有天元突破同BC

有冇數位版兄弟 試到預載未

戰術指揮基本上必用

利申，唔用

巴哈話有

魯魯修算一般，係戰術指揮要用，如果係都要用都係用卡蓮同朱雀

精神

今集無小隊卡蓮實可以無雙 仲要有p map

實nerf啦下話

卡蓮朱雀最惡係再世篇
除左機師能力之外係機體本身空S+小型機
去到Z3變番A之後已經係二線

有都可以既，不過今集未必係佢，多數係安琪同青葉基友無雙

部PSV 終於可以出山

希望bc 可以3p

後期想用青葉同hina連結，希望hina部機唔好太弱

唔知cut-in會唔會重現某人fing頭

好了看總部已開始拆資料情報了
以下自己選擇信幾多
但記住要討論就粉字+細字

-全52話，最終話：通常路線「ここにある世界」，激鬥路線「永遠のアル‧ワース」，似乎有很多flag會在最終話開
-没有魔霸(黑騎士那台？)、没有方舟紅蓮(但數據有獸人、反螺旋和螺旋王)，主角没有後繼機 但有新BGM，應是解大招
-風魔沒太刀，
-最終BOSS是野狗+一棵樹的合體，數據沒錯的話最終boss會是另一個主角
-聖戰士敵人只有豹臉男(Shot)跟托特
-GSELF主線全機體，有宇宙背包

技能︰
ギアスの呪縛 與Z系列相同
救世主 氣力上升下最終命中、最終傷害/受傷有
Aura力 最終回避率、武器攻撃力、防罩効果上升
藍海的加護 四周三mass內友軍數據+10、包括副駕駛在內自回合開始時SP+5

精神
決意︰ ExC5上昇

點知唔出比你用

講有既係d人死唔柒信

咁短 不過同V一樣
激鬥路線係BAD END?
冇轉世黑騎士個部有D意外 明明R魂出佐
天元咩都冇 空氣?
部野咁柒都冇後繼機
正樹
ショット係無印定700年後版?

既然已經有預載，有拆包情報唔出奇吖
唔知UC眾可唔可以坐G自己機體

唔坐佢啦，係都坐hi-v

屌奶星又冇方舟紅蓮

得52話 同V一樣
仲以為多左咁多GB會長D

最想睇BC某某君搖頭，Hina既話我覺得佢只會係維修機唔會特別勁

聖戰士今次連黑騎士都無得出有d 意外

咁快就要唔睇post
咁報價post都係呢個？

機唔勁都希望鬥好似V咁, 可以屈勁個人

你鍾意啦，係真係對機戰有愛洗咩睇報價

佢個意思應該係有人劇透

我要用Hina連青葉

報價係唔想做水魚啫 基本上都係不問價入嘅

仆街咯部機咁柒都無後繼機

果斷用女算

粉字加細字體啦，做唔做真無見仁見智

天元都要空氣

上面d流出資料好負面下

HINA部機廢既話, 不如直接渣埋ディオ部機連青葉

connective hinaaaaaaaaaa

爭正妻位

無方舟係咪即係無超天元

㩒錯負評

pv係有，可能得2關比你用連合體都唔洗

可能氣力150直接變身

咁會唔會太屈

V隻ZERO己經咁屈. 唔出奇. 不過變身應該無N人精神.

on9，係都170，點會150

主角冇後繼機 咁撚on9
我唔撚信

可能係魔法系主角自己變身呢

變超西咩

聽講隱藏人物有野牛.....唔撚係洗白佢咁ON9

送都唔要 直入雪櫃

都曾經有咁既例子，苦勞

唔出奇, 不過真係送都唔要

比個精神病患搞自己，不了

苦勞君唔係追加裝備咩

響個部嚴格黎講都唔算後繼. 係咁變身only

響表示

獅子座夠冇，不過型左好多

但係破解data會睇唔到變身架咩

部野咁柒變身會唔會仲柒

一係每關拎佢出場比人殺

如果有招可以睇佢fing fing頭又唔怕用

暫時隱藏要素

マシュマー・セロ
グレミー・トト
トッド・ギネス
ロックパイ・ゲティ
マスク
キア・ムベッキ
シュワルビネガー
ビゾン・ジェラフィル
ジル

ビルバイン(夜間迷彩)
ヤクト·ドーガ
α・アジール
ナイチンゲール
マジンガーZERO

Zero如無意外都真係有，無理由淨係出黎比你撚，我估全部有魔神路線要走，然後由甲兒鐵也廢up，再由甲兒殺，同時要ace,Great ace就唔知洗唔洗

咁唔係叫後繼機丫嘛，咪同今次X主角一樣

古利明都可以加入

機械人出魔法都整得出
變超西有幾奇

真係講後繼機好似Z咁多作都冇 都係升級/多裝備

想買番上一集黎玩 有冇巴打知邊道有得賣/放二手碟

Guremi呀，咪

FB page有好多 around 2XXHKD

psn啦，我記得仲有減價

講星座果堆好似都係多裝備，獅子，天秤，處女都係，雙子算係換機，比人打爆左

btw第4同第7個是誰

絕境/被包圍/魔力用盡
謎之魔法陣係機體上方圍住轉一陣閃光後變身獲得新力量->友情之絆/時空之力
魔法真係想點寫就點,隨時變超西

( Show Blocked User - 淡藍 )

加補魔情節咪得

唔係真係無黑騎咁on9啊

補魔情節可以參考V主角機
一開始只係用緊機體50%性能
補一次魔加一招,成件事好似好合理

第7係魔神英雄傳既，第4唔記得套野個名

唉呀，同正樹穿一次時空，學左新招，然後再穿返返黎，比宿敵sm，又學新招，完

雙子ジェニオン 係時獄搶到雙子座, 天獄就響真覺醒變カオス・レムレース(AG完本計劃), 但響主角威能唔俾AG如願, 變ジェミニオン・レイ. wor

偷跑既話通常幾點會見到貨 想出黃金睇睇

出左改先變ray

ジェニオン同ジェニオン・ガイ係一部機黎

中盤以降ジェニオン・ガイに変形可能になる。

屌我一睇到補魔諗fsn 係咪得我唔正常？

太耐無玩時獄，記到係咁上下

咁我又無錯，出左改有ray咪岩

d隱藏少到呢....

近年d機戰都係咁上下

Show Blocked User - 淡藍

即係唔轉機唔緊要，但外型無轉到最尾？
最少都要有d咩魔化/神化啦，淨係加得果一兩招會幾sad

每日一問
有偷跑未

全獎盃(中文版)
大致上同V的差不多
Ｘ至尊
獲得所有的獎盃。

見證兩段故事之人
看過男性主角與女性主角兩者的結局。

徽章收藏家
獲得總共５個徽章。

工廠主宰
購買工廠裡所有的強化零件（推薦物品以外的２４種），並將M.自訂強化至ＧＲＡＤＥ６。

ＳＲ點數完全稱霸
ＳＲ點數獲得５１點。

再次挑戰之人
通過重複遊玩的第１話。

遊戲通關
將遊戲通關。

駕駛員培訓家
使３０人以上的駕駛員成為王牌駕駛員。

自訂之王
讓３０架以上的機體獲得自訂獎勵。

一擊粉碎
一次戰鬥中對一架敵機造成５萬以上的損傷值。

資金王者
一次戰鬥中獲得１０萬以上的資金。

偉大王牌
使任一駕駛員成為偉大王牌。

５次行動
一回合中任一單位成功進行４次多重行動。（期間內其他單位仍可行動）

工廠全開放
達成工廠裡所有強化零件（推薦物品以外的２４種）的開放條件。

技能收藏家
生產３０種以上的技能程式。

漫長戰鬥的開端
第１話過關。

所選的道路
主角選擇劇情分歧。

恩殆的守護
擊墜敵人，並獲得強化零件「恩殆的墜飾」後通過關卡。

教條的意義
擊墜敵人，並獲得強化零件「恩殆的魔眼」後通過關卡。

王牌駕駛員
使任一駕駛員成為王牌駕駛員。

自訂獎勵
讓任一機體獲得自訂獎勵。

休息時刻
觀看中斷訊息。

奮戰的徽章
獲得１個徽章。

精神統一
以出擊到地圖上的我方單位，湊齊全體指令「搜尋」的精神指令清單。

一機鬥千
任一我方駕駛員於一個關卡中擊墜１０架以上的敵機。

額外指數ＭＡＸ
使任一駕駛員的ＥｘＣ達到ＭＡＸ。

開發魔道器
購買工廠裡的任何一個強化零件（推薦物品以外的２４種）。

秘密任務
任一秘密劇情過關。

嶄新的決心
使用精神指令「決心」。

喪失戰意
使任一敵方駕駛員的氣力降至５０。

歡迎使用技能程式
讓任一駕駛員學習技能程式。

教條入門
將Ｍａｇｉｃ自訂強化至ＧＲＡＤＥ１以上。

教條發動
使用個別指令「教條」。

工廠劇情
觀看工廠劇情。

猛烈燃燒的熱血之魂
使任一駕駛員成為同時施加精神指令「熱血」與「魂」的狀態。

還擊高手
於一個關卡中以武器類別「還擊」的武器反擊５次以上。

我都想知

188未有 聽日有機會

痴撚線，咁無圖代替到，你唔知我邊個我唔會怪你既

又唔會唔敢串，唔會咁on9 block囉，草里馬都唔識，成日比人叫日本偷跑王，我都覺得柒，先改名

我純碎是來貼圖的，你地繼續

好似易過X

仲有無 ，好耐無見呢d圖

係咪v，打錯字呀你

同v差唔多啦 都係要打2次全通

唔駛打ex mode拎杯

玩緊喇，得閪閒睇你地覆乜咩
慢慢屌啦下

無圖我同結衣做緊愛tim

沒有圖片證明，話波多野結衣係你隔離都得㗎啦

機戰D獎盃近排都係偏易

今集cybuster 冇咩驚喜
即係唔洗預購買特典提早用?

如果係既
等一排買二手算

得MD 要EX-hard叫難少少

打錯
易過V
呢次無左V要一個自軍turn用一部機爆5部機

佢D獎盃setting都係偏向用你多d時間

MAP炮就搞掂啦有幾難

好似係要用exc個技嚟用5次行動嚟打

有冇偷跑

我都好心急

日本偷跑了

「ガンダム Ｇのレコンギスタ」の主役メカ、Ｇ‐セルフのユニット能力画面（初登場時。無改造）です。フォトン装甲シールド（２０００以下の全属性のダメージを無効化する。気力１１０以上で発動。発動時、ＥＮを１０消費）を持っています。

偷跑可唔可以細字，圖唔好直接貼用link

咁快

希望聽日有

屌啊

偷跑的封面圖或官Twitter的就沒所謂了

轉總部情報更新
一樣，自己選擇信唔信/信幾多
12話換翼霸
28話帝皇+皇帝G，後期追加大招(Kaiser Nova+???)，帝皇設定聽說很強
天元10話出場，方舟紅蓮變武器，天元最終話是最後版權作品關
主角機達成條件後三人駕駛
正樹後期有戲份，機體強化不是另外關而是正關進行
馬士文用渣古3
波蕾二世是隱藏，夜鶯要入隱藏關，黑加爾不是隱藏

希望聽日中文會偷跑

其實係咪實體版都有特典果堆野？

正樹提前入隊果D

利申無追po

唔記得啦 印象中唔難掂 係一擊5萬個杯麻煩 我啱啱一周目

V Final boss 先330000 hp (hard), 不過0改1砲要打50000HP有有D難.

中文唔洗諗，正日啦

到而家都冇一張本地偷跑嘅相，有啲聲稱話有偷跑但係都冇任何相片證明，咁即係咪冇偷跑囉

留名睇人又鬧鳩正日哥，但係行貨正日先出，根本唔撚關佢事

點會唔關佢事，以往既行貨都唔會捉得咁緊要正日出，你睇下某d game行貨都有偷跑就明（e.g.戰場女武神4)，好多舖有貨都唔敢偷跑賣

日本偷跑左, 即係日版最快今晚有飛機貨.

法米通：
6話
異界から来るもの
ヴィルキス レイザー (天龍舞)

7話
あの空の出会い
ルクシオン ブラディオン シグナス(機甲巴打)

改爆大和號啦 所有技能都學曬 用魂都打唔到4萬

V zero無雙

DLC全套3150yen...

戰艦勁極有限數. 同埋要搏都係煲ZERO. 仲有人數值同插件加攻.

大和號係勁到on9
單講攻擊數值波動炮比ZERO超必仲高，只係波動炮用得兩關先至好多人唔記得
但係要打高傷一定要敵人50氣、分析加圍四邊，有降裝甲最好用左先
另外有D角色ACE左會加鄰接友軍攻，可以參考下

opop

識用一定係用真三一合體技，全game單一下最大力

上集主打YAMATO
今集有冇邊個特別重?

聽講主角機會跟每個參戰都有合體技..
所以冇後繼機..

係雞係公廁

主角機有各種ドグマ能用
豋龍ドグマ！
光子力ドグマ！
高扭力ドグマ！
頭砲ドグマ！
M.E.P.Eドグマ！
靈光斬ドグマ！
SUNドグマ！
感應砲ドグマ！
動輪ドグマ！
爆鑽ドグマ！
相轉移砲ドグマ！
破壞步槍ドグマ！
收斂時空ドグマ！
娜蒂亞ドグマ！

唔信，以而家眼鏡廠個性格唔會咁好福利

呢個誇咗啲

應該唔係合體招
可能會跟每個主角學招

唔係wo，咁樣唔換機我又接受到wo
幾新鮮又幾勁咁

都唔合理
好似話而家主角機的招式多唔過V時兩部後繼機的總和
淨係個list都唔止呢條數，同埋d名都似係FF

未正式出就有1.01更新

而加隻隻game都係咁架啦

第三關提到鸚鵡螺號

屌 想睇偷跑消息但係又有人傾劇情

呢個真 我要人手無視晒啲粉字

不如自覺少少起碼等出左先傾啦大佬
一係另外開個劇情post啦

偉大勇者

wa日本班處女廚會唔會暴動架

響舊登那邊嘈完到呢邊又係咁
其實記得以前真係試過開兩個post分開講，但作用唔大，d人最後都係堆番去本身個post度
而且粉色細字係早年雙方互屌之後約定俗成，一路去到而家

呢個係LIHKG 既問題就真1

APPS 版黑底, 粉字一樣睇到,要藍字

但WEB 版白底...

片頭放置demo

JAM首OP暫時一般

2ch開始有文字直播

咁唯有見到粉字自己飛走

遠藤把聲好似弱左好多

如果有個防劇透摺疊會好D

唉，有咩計，出得就預左有大透

有冇人同連尼住提議過呢樣野

自覺少少啦屌
你有第一手資料想share咪擺link囉
乜野都copy出黎

usb??

G/復國初期機體/機師能力

總部無account就入唔到去睇
貼link有鬼用咩

姐控好似比想像中廢

WEB版冇黑底較咩而家

所以不論是舊登定呢度
點都係會有人唔滿意

今日無偷跑買數位版算

咁咪遲幾日先share囉
都係未玩得架啦

剛行左轉信和 正日先有了

正日先啦,反正有幾日假

成班講到好似玩緊咁 當我地數位版死架

迪奧&Bradyon

嘩部主角機吹到咁

唔信！

點解要成村人就佢一個?

所以唯有我地唔上呢到囉
本來諗住睇下消息 點知早兩日已經連劇透都出埋, 避都避唔到

5改獎勵
丹拜因→奧拉力專用武器攻擊力會因應技能等級提升威力
主角→強化槽＋１
G-Arcane→運動照準＋20、装甲＋200、EN＋50、移動＋１
Villkiss→獲得特殊能力HP回復中 EN回復中

嚴格講都唔算係劇透
只係人地拆出來的資料，說了準確性沒保證

其實總部解檔條友有話過唔好轉貼

上集我全改獎勵揀強化+1
今次如果都係咁易囉PART應該都一樣

F91 & Vigna Ghina

同佢地嘈都廢事
劇透完話唔一定係咁 都shortshort地
靜靜地等多兩日玩仲輕鬆

疾風丫嘛
不過佢響強國d壇得罪人多稱呼人少，而且又唔知S1或百度d人搞過咩，wfc

玩劇情GAME都要劇透做咩,又唔係好似以前咁因為得日文唔明,要劇透
E+都有埋中文啦

我唔知巴打你係呢今集先pickup番定點
呢度或者舊登傾機戰的post一向響出之前都會傾第三方拆data後得出的內容
但不嬲都唔一定準(即係拆出來的data並不一定係堅野，試過有人拆隱藏角色的數據但最終炒車)
而且post頭已經講左粉色細字可能涉及劇透，呢d情報都用同樣措施處理，其實已經算做保障得足
當然你可以選擇唔睇或唔上黎，但屌人貼情報出黎，我望唔透

正 F91

討論區唔討論得劇情情報
屌咪入黎啦

想問問NDS既機戰咪得W K L既
我玩完W,K同L邊隻比較好玩

睇佢平時D回覆都知死煩膠
不過大家想有最新資料都係乖乖地守下規則好

不過爆料最多既改神同佢D基友都潛晒水

討論有冇繼承機都劇透 我錯了

改神好似收左皮好耐啦

仲有機戰學園

L

粉色細字又點 下下都要好似撞鬼咁 skip下skip下咁睇個post?
我諗極大部份人都唔鍾意睇戲打機之前俾人劇透哂內容
我見好多post都係你開 咁就叫約定俗成架喇?定係你自己定落黎既規則做大佬逼人接受?
依家D人劇透仲可以理直氣壯話唔一定作準/唔俾人討論劇情有言論自由
你繼續慢慢拗 反正依個回覆之後我唔會再show你 因為已經block左
我入黎只係想睇最新消息有無偷跑同價錢 唔係睇你地show off搵人地幾多最新劇情發展

有米神 一定要玩K啦

原來而家劇透連粉字都唔俾

深藍字一定好過粉字嘅
有幾多人會用白底

其實我係
不過我又唔介意劇透

L有雙人組隊好似OK咁,BTW主角機係咪無換機

但係真係好掛住以前改神每周銷量POST,玩估歌仔咁
以下COPY & PASTE其中一個例子, 簡體唔關我事

人生赢家公主 超时空冷饭 176000（46％）
要你命3000公主 敢达日敢达 150000（60％）
吹笛子公主 禽兽森林 117000（23％）
5元公主 最后的剩饭 79000（61％）
吹笛子公主 禽兽森林麦克风同捆 58000（20％）
人生赢家公主 创造球会DS 41000（33％）
要你命3000公主 敢达日敢达限定版 10000（50％）
5元公主 少女巡航姬G 7400（50％）
80G公主 Mercenaries2 5000（24％）
80G公主 摩托风暴2 4000（19％）
5元公主 Mercenaries2 2000（30％）

冇換機，後期會多兩招

關撚事咩屌
人地用咩色總有班傻鳩屌
Post頭已經先小人後君子講左容許劇透但要粉字+細字型
成班盲撚入黎屌

咁好明顯你無經歷過響高登早年機戰post的年代
早年d post都唔係我搞，然後劇透黨同屌劇透黨響討論post度互屌，後來先慢慢約定俗成全部粉細字，之後因為我好多時候開機戰post所以就呼籲大家跟，大家合作咪合作囉，有人唔合作我都阻佢唔到
扮大佬？舊登或呢度又唔係出面d 19forum咁有錢有分有野換，有咩好扮？
至於block唔block我是但你，反正haters gonna hate

樓主真係辛苦哂
我剩係咁去番高登個機戰X post睇 又係樓主開post
兩邊都開火仲以為自己粉字係岩
其實你咩心態?

post頭都講咗呢個post會有粉字劇透 係想知報價咪自己開個報價區，我又唔覺得會有人屌佢另外開報價post

其實點解你個人咁撚犯賤既?
POST頭已經講明會有粉字劇透
轉個頭入黎話人粉字劇透唔撚岩
你自己又咩心態?

返總部推POST好過益垃圾兩登仔

屌你老母笑撚死我

報價不嬲呢度兼埋
雖然往時一樣試過有人另外開報價po

小小事就屌屌貢唔知為乜柒 唔鍾意咪入就最好
有冇人知聖戰士同高達w系幾關加入

スーパーロボット大戦W
無限のフロンティア スーパーロボット大戦OGサーガ
スーパーロボット大戦K
スパロボ学園
無限のフロンティアEXCEED スーパーロボット大戦OGサーガ
スーパーロボット大戦OGサーガ 魔装機神 THE LORD OF ELEMENTAL
スーパーロボット大戦L

水樹5改咁狼嘅咩

你都真係痴撚線，人地開post既都好心提左用粉字唔好劇透人，人地唔跟佢佢都吹唔脹，你就走去屌用粉字都唔得，咁你自己慢慢單機啦屌，討論區唔啱你，要成個世界就你一個？

官方twitter有講座間翔序盤加入，仲特別提早改早享受

都唔明有咩好嘈 唔想透咪唔好睇post/選擇性睇 咁大個人唔識選擇咩

咁同機戰V一樣

我專登check返，V已經係呢個

5改獎勵(2)
F91→VSBR賦予反擊先制屬性、攻撃力＋200、射程＋１
Vigna Ghina→最終命中回避＋20%、追加補給機能
G Self→EN＋150、移動＋１
龍神丸→龍神丸最大SP＋20、射程＋１
戦神丸→全武器攻撃力＋200、CRT＋30
Luxon→全武器攻撃力＋200
Bradyon→全武器攻撃力＋200
天使龍微微安→大招帳面＋300

Villkiss仍然勁到離譜，唔知同紅蓮聖天八極式邊部勁D

W必玩
想補魔裝1可以玩LOE
兩隻OG SAGA玩法唔太一樣，但都值得試，EXCEED有阿呆夫婦客串
L劇情不錯，而且是之後3ds兩集的系統，都有玩的價值
學園
K唔怕中伏可以玩，但不止劇情，遊戲平衡都是做得麻麻

如果鐘意PXZ/NXC既話OG SAGA值得玩
同埋如果鐘意OG影鏡既話都應該玩晒兩集

以V時的Villkiss比一定吊打再世時的聖天，除左無防罩之外，卡蓮有鐵壁響防禦面強d

W玩完幾次,所以想搵野玩
L最煩有EVA,我唔想再見到未完就入機戰,你入番舊版都無咁嬲
BTW兩隻OG SAGA唔係捉棋好似差D?

OG SAGA 似ONLINE GAME DNF
劇情幾有趣其實玩得過

改登霸咁翼霸會引繼改造??

機戰K都係無玩到爆機，果陣飛劇情鍾意用VO系的機體

奇想一下啱啱睇到悍戰太平洋個po
如果第一代個隻/類似style機
落機戰會唔會好正

絕對唔會
應該會同BIG O咁上下

L無漢化,放棄

Villkiss上集真係好誇張
Great ace之後開場就滿sp ,有分身,改造獎勵有雙回復, Ace仲加最終命回

兩隻OG SAGA RPG黎
第1集主講OG2個堆W系列(NO.10之前個堆)
第2集係修羅+AXEL夫婦檔客串+吼太客串

OG MD既哈肯同W07就係OG SAGA既主角

劇情上除左係機戰外傳都係補完NXC既劇情,森羅劇情都唔少

佢L的EVA算係特登咁破行到一半未出廁紙就完
不過咁處理反而更突顯到真嗣個成長
雖然真主角是浩一

其實玩左咁多集都唔明機戰會有咩劇透可言
我不知幾想未發售就有人透晒隱藏條件廢事MISS
LASTBOSS係智神伊甸

佢特別提應該會啦，隨時繼埋雪霸

希望今集加蓮有返壓波CUTIN

l 主角好似係早瀨浩一？

啱啊，都係無換機 不過應該唔止兩招，同埋識變紅

呢條友好似同谷子係世仇黎

係 佢地d恩怨我都唔想理，兩邊都單單打打
同埋谷子可能過左身又唔定

上集都係咁
好屈

ok

既然你講到咁你自己開個POST問偷跑囉
討論區阻人討論
老實講見到粉色已經飛去後面無睇又無阻到我
既然人地開左個POST你咪跟人規矩
人地唔係紅字SHOW最大出黎都唔知你嘈咩撚
你唔鍾意就自己開過個POST

F91感覺要變雞助機wo咁睇個獎勵
5改加強次強招唔加強mepe攻擊

攻略本圖透,Villkiss最終武器數據

C.C.有新cut in

屌雙人唱歌炮呢

唔好咒人死啦佢個BLOG琴日先登入過黎

話說點解咁快有攻略本數據
就咁睇數值好似同V差唔多，但係MAP版nerf左
上面有雛部機，結果只能做合體技插件

係？ 有無link
因為我仲係睇佢個舊blog

今集又無同龍女合體技?

咩咒姐
佢本身都有病

都係偷跑
Hina部野唯有靠愛,希望招式動畫好睇d

btw最後幾關關卡名稱,慎入....

BC個三部機，看來要一齊出先可以發揮最大功效

好期待雪霸同帝王萬能俠

天元

我都係睇呢個喎
因為當初佢話如果有一段時間無留言或出文就代表佢可能已經去左

屌佢老母

意料之內
冇乜邊套壓軸得過佢

上次機戰V 用左zero
希望帝王可以型得過zero

右邊最後登錄
不過而家有中文老實講已經唔會話好期待佢日日更
Z2 Z3果陣真係日日起身返學第一件事上佢個blog睇下有更新未

buddy complex合體技改滿都8000幾我諗雙鐵甲合體技有機會9999

佢15改先8600喎
雖然雙鐵甲10改上到九千唔出奇

8800係咪未計佢地3個人每人5改獎勵果200帳面

咁都有得嘈說
未發售討論區唔講劇透有咩好講？
入嚟想睇報價咪開個報價區咯
隻隻game都係咁㗎啦
自己犯賤明知粉字係劇透仲睇都可以屌人係咩心態

帝王印象中響第一次Alpha 之後封印到今集？
好似冇其他機戰出過？

嘩，hina 37話加入，竟然唔係隱藏咁正路

原創版仲有ALPHA2 3
OVA版 GC

Alpha3
J
W
L

ange到後面竟然會改樣？

原來係咁，手提版少玩唔知

攻略本圖透
G-Self & G-Arcane

Geass眾

屌你老母好似個個都無新招

呢幾集用的是帝皇OVA設定不是原設

z3素材copy and paste

頭髮長返啲，上集都有

原作都係啦，剪頭髮

原作都加入架啦，洗咩隱藏。。。

佢問帝皇咋

唔計OVA都有ALPHA外傳

cg班人係咁上下㗎啦
反而天獄招新招見到真係呆左

癲佬都加入再加有4人合體技就真係驚喜喇

朱雀同卡蓮交換咗機

魯魯修係咪有新招
利申冇玩天時獄

新CUT IN

屌,真係wor

g死又估佢唔到咁正正常常

天獄都有，zero beam(唔撚知邊個改個咁嘅名)，不過天獄好似唔可P?

咦魯魯修招大招性能變左咁多

係喎

另外聖天同Albion連空S都無，大招又無無視size，食得屎

原作紅蓮聖天都係一半為朱雀而改

真交換定純粹寫錯名

緊係攻略出錯

Size補正可以學就算啦 , 破罩都無
隔離Villkiss d新招全部破罩+體積無視

好明顯錯名啦…你睇PV都知

幾時到你入機戰領便當

MAP武器範圍

新精神決意效果係自己ExC+5
11關龍神丸追加龍雷拳

出得新精神
算唔算代表嚟緊幾作都用返同一系統開發

死佐啦 個故未開始已經

千年處男招唱歌炮有咁大嘅咩 莎拉子又無map又要屌佢老母

サイフラッシュ估中真係會rankup番

明明唔係處男

沙拉子無map無合體歌炮,堅慘
btw 正樹個可p map強化完變1-4

主角機玩魔法唔係連map都無啊

今集用番原設有番原設首bgm丁死人
對上一次已經係@3

ALPHA 系列既帝皇係原創架

睇返機體圖鑑就知

算咩魔法使？

麻瓜魔法使

Villkiss有冇咁勁呀

但老老實實呢首兄貴唱得唔好聽 佢幫OVA首IN正好多
FIRE WARS同魔神見參就唔駛講

今集同紅蓮決定邊個先係女1

上集已經係咁

紅蓮都弱化咗啦 女女大晒咩

紅蓮威左成個Z系
今集無啦

親生女係咁上下

Z3收哂皮啦 雖然都威左成個Z2

基本上得z2
z3靠ace好多超級系猛男爭佢做sub

紅蓮先係啦
唔係主角都有封面影

12話ビルバイン同マーベル 加入

但今集戰力Villkiss大勝

聖戰士系

Wing系

Hi-ν

機戰V+X既Villkiss=機戰J+W時期既freedom
自己參透下

雪霸射程好比面

屌你地班撚樣唔係已經有得玩啊下嘛

利申:提子

wzc斬左招連射

基本上係BX時的配置

正

五飛咁早加入無得惡搞佢

祖魯皇帝就是正義

HINU個pose怪怪地…

我想知有幾多人買digital版

我鍾意儲
買親都係實體

睇左 DEMO 流出
馬反首歌改左少少 好聽左

正 第9話就有F91

紅蓮弱左

Z3水平啦

收到夜間迷彩版翼霸果位人士報稱12關完結既時候翔 人頭數係25

最近mhw同機戰X都懶得出去買
一黎怕冇貨 二黎冇時間

留番時間肝FGO丫嘛，明的

翔部機會繼承舊果部既改造段數

g復國系列D招少到係咪初參黎架 ,配角得1部多過2招, 連主角明明成身武器,但唔計3神器都只係多左2招

當年AGE? 都係隻AGE-2無連續攻擊樣衰D姐 ,連小配角都有4招,4招呀

z3大招好似自帶破盾

有無龍王丸睇

mhw依家諗番起都on9
撲黎撲去為左快一兩日玩
仲要貴一截

麵包店老闆娘20lv學祝福 34lv學期待,ace係出場果陣額外多25%sp

得兩招真係少左啲，縮水都唔係縮得咁勁呀，話晒新參戰，俾下面啦

如果睇上面D圖唔係得咁小裝呀？
EXVS都有飛機同反射鏡啦…

雜機都有3招啦

聽講因為有位手足寫信屌鳩寺田出G復搞到得咁少招

cls

好似係喎，醒唔起剪完頭髮就爆seed

動畫點同，動畫都係好後期先解除洗腦

換晒背包咪多囉

條痴線佬仲喺唔喺度

如果得雙人連結一定棄迪奧，出hina

準備新post中
大家繼續

Q&A一定要有嗰啲例牌嘅例句

有啲人成日問點解有乜乜物物
答案就係「問呢個問題就等於問利物浦幾時奪得聯賽冠軍一樣」

屌

已開新